點先可以溝到乖乖女？

乖乖好難溝 冇番3，4個月唔洗諗

暑期班，剛開學，9月完

媽媽呢度有變態佬呀

上咩班好

咩班都好啦，以架暑假，d女全部出洗來

錢

人地仲有錢過我

整暈＞放入喼＞拖返屋企

先教壞佢

首先，你要成為我咁既人

你咪同我一樣，毒L一個

入產房溝啦

LM

不安

借d咦問野
問問下拎埋電話 仲有好多野唔明
之後再借d咦約佢出街

乖乖女通常試既野冇咁多你比d新奇刺激佢就ok

識一堆乖乖女
早訓，唔浦，努力讀書

衰係衰在全部無正常社交
個個宅女想溝都溝唔到

師兄，係咪你約 人地先話宅系屋企

錢/叻過佢

咁算啦我 人地中產+DSE 20分

系你老母

通常呢d乖乖真係要識耐左先肯同你出街 我講既耐係可能頭 幾個月或者半年以上 因為佢地戒心好重，或者係好摺唔鍾意social 又唔急住拍拖 ，你急佢唔急，慢慢黎啦，搵下共同興趣，傾多d計自然有機會